# Домашнее задание к лекции 2.3 «PHP и HTTP»

Доработать [предыдущее домашнее задание](https://bitbucket.org/shekeg/netology-php-forms/):

1. Добавить редирект на список тестов, который будет отрабатывать после загрузки нового теста.
2. При прохождении теста запрашивать имя (нужно дополнительное поле под имя). После прохождения теста генерировать PNG-сертификат с именем и оценкой.
3. При переходе на страницу теста с неправильным номером выдавать ошибку 404.